死利狗，含撚吧

死猁狗，猁記包皮？

豬囝

垃圾，阿狗青年軍都贏唔到

無拓柒 輸撚咗十世

是但出下青訓都夠做😎

皮

屌佢老母

死阿狗 送比你啦隻飛機杯

拎完成季四大皆空

我利冇認真踢你唔係睇唔到呀